邊個fb再玩留言inbox就unfriend

成個fb俾依種低質心理測驗post洗版

每見FRD留言玩遊戲,, 就屌佢老母, 好快就唔見有人玩